On remplit une boîte de 40~cm de long, de 25~cm de large et de 15~cm
de haut avec des cubes. On dispose de deux sortes de cubes : des
petits (5~cm de côté) et des gros (10~cm de côté). On veut remplir la
boîte sans laisser aucun vide mais en utilisant le moins possible de
cubes. Combien y aura-t-il de cubes dans la boîte ?
\begin{multicols}{5}
  \begin{enumerate}[label=\Alph{*}/]
  \item 56
  \item 58
  \item 60
  \item 64
  \item 120
  \end{enumerate}
\end{multicols}